有無腳架可以相機,電話共用

有無腳架FOR SONY & APPLE

一般腳架加個 mount 電話就用到啦

買過個雲台

有咩介紹好用?

係電話到鑽個窿